行山吹水tg gp 招人！！！

只要你熱愛行山，返工返學返到悶想人吹下水，入嚟呢度就岩曬啦！

呢個谷除咗行山，同時亦可以攪其他活動，例如打羽毛球，為求令大家有一個開心同樂嘅地方！

快啲入嚟啦！差你一個丫！

只要填左下面份form, admin就會加你㗎啦！

Push

填左都唔加

開咗私隱設定未

我都申請左喇...都好似未加

加未加未

Up